有冇絲打自己一個食18件麥樂雞?

見到人地情侶share 一個餐食
我自己一個食哂18件好guilty

獨身就是幸福

me

感動嘅係唔止我一個咁

1.5肥婆

肥婆冇人要

唔明

肥都可以好靚，有自信

買多18件陪樓豬一齊食

好變態哦

嗰個一定唔係你

900卡 不了

一次過食咁多啲屎一定好臭

pm

我女神教嫁

一日可以食幾多？

極樂雞

唔怪得呢排腸胃唔太好

雖然得蜜糖醬好食
但前幾日都一次過食左成個18件麥樂雞餐
利申藍絲

換哂韓式 另外果兩隻再要過

Ja ga

平時淨係食得落三件加半份薯條同杯可樂

就是你